呃你十年八載 緣緣騙世界系列(一) 紫微斗數2020年運程

新一年(即2020年)流年運程
2020年 庚子年
庚年干四化為陽武同相
太陽化祿
預期2020年會有好多安撫民生既措施出爐試圖平息民怨
政府會試圖比市民一種被照顧既感覺被關心既感覺

同時市民之間都會更加樂於互相照顧同合作 抗衡番政府
武曲化權
武曲代表認真 務實既態度
出年市面只會剩底d務實工作既行業 一分耕耘一分收獲既行業有發展既空間 投機性質既行業將會慢慢下滑
同時武曲亦為財星 財星化權
預期政府將會透過金錢去控制人民 同時亦會進一步試圖打壓黃色經濟圈
想去控制番香港人既經濟生態
天同化科 2020年初期大家都會懶番少少沉靜一排 享受下生活
預期飲食業 服務業 保險業同享受性質既行業都會比較出名
最後一個 天相星化忌
承諾同埋規則既崩壞 官非之年
預期2020年將會出現好多好荒謬既政策 預期政府將會繼續推行好多惡法同埋繼續唔跟規矩做野
但同時印星化忌 都代表住市民都唔再遵從規則同規定 簡單d講市民都唔會再怕所謂法律同規則 神棍鴨免預期新一年會成日聽到法治已死

祿緣起於忌
換言之政府既所謂照顧 惠及民生 照顧市民既措施只係為左比佢為左欲為 唔跟規矩做野去鋪路
大家唔好上檔 錢照收同時要小心!!!

2020年將會係社會秩序重新構建既一年 但社會秩序既重新構建往往都會伴隨住犧牲同流血
加上所有人本年流年都有血光象意 所以更加有機會有源源不絕既流血事件
觀乎流月四化
預期農曆新年過後會越黎越多荒謬野出現
去到年中大約56月左右 好多野市民接受不能既野就會出爐同出台 人民會再次群起反抗 衝突再次升溫 大約去到7月至9月期間有機會有大量香港人為左自己既夢想而受傷同犧牲。。。不分陣營

2020同2021年都係官非之年
預期呢兩年世界各地都會有大規模示威/衝突爆發
而預期兩年內中國大陸都會崩解 國內債務違約問題大約2020年年中就會陸續浮現 中國債務違約問題加上世界各地甚至國內大大少少既示威浪潮甚至有機會導致金融風暴既出現 內地將會有銀行結業

同時由於天同星化科 有關糧食方面既相關事項都會陸續浮現隱藏唔到 唔知大陸會係好多糧食定係無野食呢

如果有番開大陸做生意既朋友請自求多福
簡單d講姐係香港人成日口中既支爆同經濟攬炒將好有可能成功

由於自己莫名其妙地都未必過到2020年 緣緣事先祝願咁多位香港人心想事成 萬事如意 希望大家可以見證到自由時代既來臨 😘更加唔好忘記任何一位手足

#呃你十年八載系列
#緣緣騙世界系列

巴打可唔可以幫我算下？